Arho sunny有句歌詞真係幾時都啱！

雞 全部都係雞

負評者祝佢有戴唔完嘅綠帽